## papago-chatting 
- Free Translation, Free Chatting, Easy Operating

	>파파고 채팅은 파파고API를 활용하여 다국어 언어 처리에 대한 네이버의 기술과 경험을 번역 엔진에 적용해 보다 정확한 번역 결과를 제공하는 서비스입니다. 파파고 채팅에 가입한 누구나 자유로운 번역이 가능하며, 번역 채팅을 통해 언어의 장벽 없이 대화를 할 수 있습니다.

	> ##### 웹 페이지 => [papago-chatting start](http://3.35.41.30)



## Skils
- Language & Framework 
	- java 1.8   
	- Spring 4.3.18
	- MyBatis
- DataBase
	- Amazon RDS
	- Amazon S3
	- Maria DB
	- Heidisql
- Web
	- HTML
	- CSS
	- JS
	- jQuery
	- JSP
	- AJAX
	- Spring Boot WebSocket
- OS & Server 
    - Linux
    - AWS

